{
  "time": 180,
  "words": [
    { "letter": "A", "start": true, "question": "Streamer de Twitch que nunca programa", "response": ["afor_digital", "afor"] },
    { "letter": "B", "start": true, "question": "Librería Javascript que actua de estructura central", "response": ["backbone", "backbonejs"] },
    { "letter": "C", "start": true, "question": "El terror de los backends", "response": ["css"] },
    { "letter": "D", "start": true, "question": "Streamer con gorra", "response": ["danirod_"] },
    { "letter": "E", "start": true, "question": "Especificación de lenguaje de programación en el que está basado JavaScript", "response": ["ecmascript"] },
    { "letter": "F", "start": true, "question": "¿Cómo escribes «pheralb» cuando te equivocas?", "response": ["feral"] },
    { "letter": "G", "start": true, "question": "Streamer de programación que trae un pan bajo el brazo", "response": ["goncy", "goncypozzo"] },
    { "letter": "H", "start": true, "question": "Creador de una droga llamada Kukoro", "response": ["heynau"] },
    { "letter": "I", "start": true, "question": "Navegador vintage", "response": ["internet explorer"] },
    { "letter": "J", "start": true, "question": "Lenguaje de programación relacionado con una taza de café", "response": ["java"] },
    { "letter": "K", "start": true, "question": "Streamer de programación de Twitch que es patoso y se va a casar con una pythonesa", "response": ["kevin", "k3vin"] },
    { "letter": "L", "start": true, "question": "Comando del stream de ManzDev para dar un poco más de luz al directo", "response": ["!lightsaber", "lightsaber"] },
    { "letter": "M", "start": true, "question": "El streamer que más mueve las manitas", "response": ["midudev"] },
    { "letter": "N", "start": true, "question": "Marco web de desarrollo front-end de React de código abierto creado por Vercel", "response": ["nextjs"] },
    { "letter": "Ñ", "start": true, "question": "¿A qué animal simboliza GNU?", "response": ["ñu"] },
    { "letter": "O", "start": true, "question": "Principal naturaleza de muchos de los proyectos alojados en GitHub", "response": ["open source"] },
    { "letter": "P", "start": true, "question": "Lenguaje de programación creado por Rasmus Lerdorf en 1994", "response": ["php"] },
    { "letter": "Q", "start": true, "question": "Lenguaje para la web que superará a JavaScript reconocible por terminar sus líneas de código con un emoticon de pato 🦆", "response": ["quackscript"] },
    { "letter": "R", "start": true, "question": "Biblioteca de programación funcional que proporciona una amplia gama de funciones puras y componibles para resolver problemas complejos de manera elegante", "response": ["rambda"] },
    { "letter": "S", "start": true, "question": "Framework de JavaScript 100% reactivo que no utiliza Virtual Dom", "response": ["svelte"] },
    { "letter": "T", "start": true, "question": "Streamer de desarrollo de habla inglesa que siempre está enfadado", "response": ["theprimeagen"] },
    { "letter": "U", "start": false, "question": "Sistema operativo para fans de los animales acuáticos", "response": ["linux"] },
    { "letter": "V", "start": true, "question": "Framework de JavaScript de código abierto , creado por Evan You", "response": ["vue"] },
    { "letter": "W", "start": false, "question": "Librería de CSS con mucha clase", "response": ["tailwindcss", "tailwind"] },
    { "letter": "X", "start": true, "question": "Vulnerabilidad de seguridad que permite a un atacante inyectar en un sitio web código malicioso del lado del cliente.", "response": ["xss"] },
    { "letter": "Y", "start": true, "question": "Formato de serialización de datos legible por humanos inspirado en lenguajes como XML. ", "response": ["yaml"] },
    { "letter": "Z", "start": false, "question": "Streamer de programación web que fue tongueado en el concursillo de Afor", "response": ["manz", "manzdev"] }
  ]
}
